今日黑警重未搵到軍火庫代表咩

次次集會前一定搵到地方話有人整炸彈有槍嘗試恐嚇遊行人士
但集會咩事都冇
今次51吹到恐襲但未有什麼行動代表咩
係咪準備演出最大型演劇活動

咁真係搵到咁又點
唔通又要割蓆？

真係要小心啲，見到可疑野行遠啲安全啲

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

知道有人有嘢梗係幫手落雨擔遮啦
唔係又諗住割席呀嘛

佢未諗到點搞

多謝你幫手演出,佢地拉左轉頭放你就幫人食死貓

政府都全球採購口罩, 疫情完買到未

痴撚線 上次大埔嗰單你咪又話喺鬼 結果搞到個手足上庭都冇人幫手睇

大埔邊單?

李桂華放左假？太晚岀新聞無人睇架喎

代表冇手足被捕